行動po｜ 一陣間7點，喺屋企嘅你唔係惗住乜都唔做呀嘛？

而家吹緊雞，一陣七點響鞍，但喺屋企嘅你都可以出一分力咖！
就係學下加泰人，拎啲鑊呀煲呀去窗口敲。

唔只係今日咖！人地係國王出嚟講嘢就敲，我地以後可以喺鄭月娥見記者/黑警記者會9up嗰陣敲。

就算喺武漢肺炎疫情爆發之際，我地都可以同社區講，我哋嘅抗爭之心仍未減退！

自推

7點見

拎你最大個鑊出唻

自推多下

推

推呀

支持

有冇人正皮支持下

人地隻手老到皺曬老都敲，你班連燈仔女唔係唔敲呀？

千其唔好爆消防鐘

咁簡單唔係唔敲呀？

7點岩岩好落巴士

7:00見

點解我次次開post都冇人埋

7點大把人未放工呀

揀7點嗰個9成學生嚟

定9點就差不多

PUSH

其實唔一定今日嘅
加泰人嘅Cacerolazo 只要國王出嚟講嘢就會敲!我哋以後鄭月娥出唻見記者就敲9佢

可能大家會覺得好on9，但哩個做法有好耐歷史。由1830年代已經開始有人用。
到今時今日，加泰、智利、阿根廷同巴西都有人用過。我希望香港都可以有人做

其實唔一定今日，加泰人嘅Cacerolazo 只要國王出嚟講嘢就會敲!我哋以後鄭月娥出唻見記者就敲9佢

阿根廷人

都係阿根廷

難

👍

同個藍芽喇叭叉定電

係難，但初初10點9叫都係一樣，開頭冇乜人做。慢慢就多咗人做。

我地可以將cacerolazo變做日常抗爭手法，慢慢就會多人做

up

推推推

都可以，總之就係要大大聲

P牌都推唔郁但係推呀!!!

淨係得連登見到
無人知喎

想問如果喺街響鞍 應該響邊種鞍
響空襲警報果隻 定係車果隻

Pushhhhhg

如果冇車

在家中 or
在行人路上的你可以播響鞍聲

0:26 開始

Push

認真講
呢刻連燈號召力大不如前
手足行動力亦都係 好多高行動力手足亦都再出唔到聲 唔係香港 心灰意冷了

唔再可以當晚811爆眼 812早上塞爆機場
如果真係想做 就要做埋現實文宣
就算樓主肯做 又有冇足夠人呢幾個鐘做 +fb ig share (twitter 都無人用 就知大家想點)

真係想做 就要準備好會好困難好辛苦 同埋搵一批志同道合嘅人做

唔推邊有人知

推推

push

想掙扎 最少要認清已方劣勢 唔係精神勝利法200狗查蘋果都話哈哈等制裁

7點！ 推

我支持 覺得有用就做

其他人覺得冇用就唔好做

冇必要恥笑

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

唔做點知唔work

推
我地唔可以完全踢哂個波比國際線
點都要做啲嘢

推光復香港 時代革命

推！

要出動了

app都做到，push

響應下無壞，唔好俾分化撚搞散曬d行動

多謝哩位絲打嘅提議，我草草咁整咗幾張文宣，希望大家可以幫手share

可能大家會覺得好on9，但哩個做法有好耐歷史。由1830年代已經開始有人用。
到今時今日，加泰、智利、阿根廷同巴西都有人用過。我希望香港都可以有人做

上面有個絲打提議整文宣，所以我草草咁整咗幾張文宣，希望大家可以幫手share去唔同平台同各telegram group/公海

推啊

覺得做得過嘅話睇下#113
分享去自己ig到等多啲人一齊做

覺得做得過就做，覺得唔啱用嘅就試其他方法。各位努力

如果覺得做得過嘅話睇下#113
分享去自己ig到等多啲人一齊做

啱，雖然唔係話有咩直接影響，但可以提醒社區抗爭之心仍未腐朽

Up

多謝推po，p牌推唔到啫，但你可以share去ig/tg同朋友講

覺得做得過嘅話睇下#113
分享去自己ig到等多啲人一齊做

呢張未睇過，connected

推到我要我要

用黨安法拉我吖

一個行動一定有人同意有人唔同意，冇必要話人地分化或捉鬼嘅。小弟都試過俾人捉錯鬼，明白俾人捉錯鬼嘅feeling，所以唔洗話人分化話人鬼嘅。覺得啱做就去做，覺得唔啱就發表意見討論下

覺得做得過嘅話睇下#113
分享去自己ig到等多啲人一齊做

講得岩，未必係分化，睇到岩自己就做支持

share 咗去自己ig未

攞個銀仔敲欄杆囉！

正經行動post 要推

好

好過咩都唔做

我之前仲有開過po講一啲加泰嘢，都係一啲我覺得香港人可以仿效下嘅抗爭行動。有興趣可以去睇下，試吓推返上熱門俾多啲人睇

［和理非抗爭］覺得香港可以參考下加泰隆尼亞嘅抗爭方法

多謝支持，覺得做得過嘅話睇下#113
分享去自己ig到等多啲人一齊做

我之前仲有開過po講一啲加泰嘢，都係一啲我覺得香港人可以仿效下嘅抗爭行動。有興趣可以去睇下，試吓推返上熱門俾多啲人睇

［和理非抗爭］覺得香港可以參考下加泰隆尼亞嘅抗爭方法

Pishhhhh

I

7點會唔會早得咗啲 10半會唔會好啲

去 Tg 同埋 fb 宣傳啦
stop圍爐

甩p之後 推既最重要post!!

建議每晚做/星期某一晚做

橋底buff

隧道buff

十字路口buff

綠燈前唔開車buff

行人過馬路停底buff

收費亭停底 buff

唔好話冇車做唔到響鞍

你可以成就其他人

Be water my friend

P1sh

覺得做得過嘅話睇下#113
希望可以分享去自己ig到等多啲人一齊做

有聲推

Pishhhhhh

多謝哩位巴打咁落力推，
希望你可以睇下#113，然後分享去自己ig或tg公海到等多啲人一齊做

哩個真係要試下

推推先

share咗未？

買煲

汽水罐+匙羹
冇都可以share 去ig tg

想敲鳩佢(物理)

而家物理唔到都好，你share開佢等多啲人做就變做音波攻擊

share咗未？

推之餘都可以share開佢，覺得做得過嘅話睇下#113
希望可以分享去自己ig到等多啲人一齊做

推完要睇#113幫手share呀

千其千其唔好唔好係狗屋前響呀
班友出哂黎唔知點算

推多兩日先啦唔好咁高期望

我聽日會認真整返個似樣嘅文宣，希望大家share開佢，希望可以做返以前10點鳩叫嘅level
就算上唔返10點鳩叫都希望可以喺政府啲記者會到敲9佢

推下先

立即share俾親戚朋友一齊敲

Ready

Get ready

推呀，覺得ok呀睇埋#113share開佢

隨便啦，邊隻響啲響邊隻囉

Tst冇人

留名睇“喺屋企抗爭係送頭”

唔好自爆

大大條馬路都冇人響

係觀塘繞道，一粒聲都聽唔到...

專登去黃店附近
多人排飛買呀
但冇人應
哈

我已經俾人咁講過

［和理非抗爭］覺得香港可以參考下加泰隆尼亞嘅抗爭方法

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

岩岩好勁，超大聲

唔好自爆邊區，但想問下係咪真係有人敲？因為我淨係想到我同另一個人敲

你指嘅大聲係車響鞍定敲鍋聲？

開頭以為邊個咁勁，點知原來係撞車先咁大聲

踏正7點 好大聲 邊度區就唔講啦

好大聲

好遲吓我想長推Cacerolazo，開post嗰陣請再支持下

以為核爆

咁撚誇張，我住嗰度就冇乜聲氣啦
唔好自爆

佢玩開膠

開心咗陣
唔緊要，有人做都係一個好開始

所以話

仲話爭取唔同嘅人支持

旭下就話人玩膠

收皮啦

真假唔緊要呀！最緊要抗爭之心不死

聯署支持封殺微信同TikTok

屌！哩個加泰妹好正好好J

可唔可以幫手推post